[極嚴重］戰地記者 Michael Yon 被入境署拒絕入境！！！

香港正苦我真係

港共而家仲搞呢d野

推

武漢人就多多都入得

us embassy is alert

Twitter: HK Blocked US reporters while Wuhan citizens are welcomed

有follow開 michael yon
6個月前呢D就算新聞既,依家真係.......

正

又話封關好難

香港政府冇一個部門係無辜
全部都係中聯辦走狗

也許封港很難 就難在其實中央要向我播毒 怎麼辦?

美國隨軍記者 Michael Yon 被拒入境香港，遺送去泰國

@Michael_Yon
HONG KONG immigration authorities have detained me. US Embassy alerted. Deportation to Thailand.
FIGHT FOR FREEDOM! STAND WITH HONG KONG!

Like + Retweet + Comment

推 點幫佢

(前)美軍來了 我帶路

Push

召喚SOLOMON

I will then head to Taiwan. Which also is not China.

pushhhh

港共正仆街

要美軍很難

好波 又助攻

依家已經無恥到唔理國際目光

比全世界睇下香港同支那政府幾黑暗醜惡

支國病毒喪屍又唔見佢地拒絕入境?

我想知佢憑乜嘢去決定遣送一個人去邊個地區？

港共正苦去死啦

up

國際有冇人理先

咁alert o左us embassy之後又可以點?

之前都唔只一次有老美記者被搞
但之後都冇人跟進

全城關注武肺
中伏！

我屌你個肺呀仆街港共

佢而家喺秦國住

仆街啦去香港政府 但係呢個時期呢啲新聞好難推出去

講真真係冇人理, 我有follow開 除左係度叫人like 佢fb page 冇咩特別野可以做到

push

done

有險可守

海關仲唔罷

pish

入境前線啲痰好黃

入境哩啲無聲狗
失驚無神就出黎咬人

垃圾港共

FB live 緊.....

攬炒，唯一出路

而家受中共控制，ban 晒所有支持香港運動嘅人入境，記者同政要.....香港以前邊會咁，中共越伸手，香港就越嚟越衰⋯⋯天滅中共，一定要食住上.....嚟多幾個非自然人禍，快啲滅黨......

LIBERATE HK, TIME OF REVOLUTION

其實唔係港共, 相信共產黨已經有條名單響香港個system block晒一班人!

係送佢返出發個國家

咁LOGIC

tweet

傀儡政權
只對共產黨負責

港共繼續啦
一國兩制？笑話

.

都痴撚線

香港 = 中國

US daddy come to save us please

Popo 黨鐵 tvb 之後又多一個「前線好黃」既部門

屌你港共！

記者手足辛苦你越洋到港，不過香港危險，來少一次也不是太太差

Rambo

推
US Embassy is alerted

撚屌入境署

自2003年起,已經開始咁做,仲話不存在黑名單